[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (17)

邊個1001唔開post....

繼續
召集所有聽廣東歌既巴絲
一齊傾下廣東新舊歌，新碟舊碟，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

舊post
[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (16)

新歌:
Robynn & Kendy - 《紅白》

王菀之 - 碧玉

FIESTER - 秋去冬來

Lm

903最新上榜歌

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (17)

原來拉post我睇唔到，點解要咁做？